自從養貓以後，個人變得好多疑

成日好驚我唔係度個陣，老母會陷害隻貓
之前已經試過膠袋亂放（我平時會收埋），返到屋企地下有幾粒提子同提子核，用完d紙巾就咁掉檯面/地下，等等不能盡錄。。。
同佢講左好多次佢都唔聽 仲鬧返我轉頭，話我當隻貓係溫室寶貝咁養，咩都就住佢
好驚隻貓有一日會出事
定還是我其實只係太過緊張，神經過敏？
有冇巴絲有同樣困擾

冇

我冇